聽日食咩好？

無知一問
如果聽日所有黃店都罷工
咁聽日咁多位手足做完劇烈運動之後
應該食咩好

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣
千祈唔好亂按，雖然唔會搞到車長麻煩要負責任，但搞到架巴士死火阻住我返學

方包茶花生醬，有幾難

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

三餐都係？

得，呢啲時勢仲咁多要求?

杯麵

出咗街做劇烈運動點食方包茶花生醬

用其他方法好嗎？
九巴都無埋 之後好難搞

屌, 未見過人地打仗都渴望大魚大肉，香港人搞革命真係得啖笑

咁我係唔係要好似小學生去旅行咁 帶個盒仔裝住塊麵包